應該要著黑衫入元朗支援何君堯，一齊譴責白衫人

27/7 入元朗幫何家討回公道

727保護元朗大行動

［727］和理非主場

咪俾何家騎劫啦 我地係為成個元朗架

白衫黑幫可恥

保護元朗 抵抗白色恐怖

加多句口號啦

🤭🤭🤭

強烈譴責白衫人搞何議員母親個墳

係咪27/7 3點元朗西鐵站等？

agger
我地中國人嚟，一定以祖先為大！
無論佢幾錯都好，但啲黑社會搞到人地先墳就唔啱！

咁樣暴力追糧真係要譴責

大叫 白衫暴徙拆何律師家墓可恥 另一邊箱就大叫 何君妖唔比尾數白衫可恥